% Diese Datei ist ein Beispiel für die Gliederung des (internen) Jahresabschlusses
% und wird von LaTeXEncoder nicht verwendet.

\newcommand*{\res}{../../../Resources/LaTeX}%

\input{\res/preamble.tex}
\input{\res/style.tex}
\input{\res/opening.tex}

\input{\res/bilanz.tex}

\newpage
\input{\res/bilanzanhang.tex}

\newpage
\input{\res/inventar.tex}
\newpage
\input{\res/inventaranhang.tex}

\newpage
\input{\res/guv-micro.tex}

\newpage
\input{\res/anhang.tex}
\input{\res/anlagenspiegel.tex}

\input{\res/closing.tex}

